【最新】消息：本港今日新增約78宗確診

【最新】消息：本港今日新增約78宗確診

無事啦

廢到一百都冇

回落

無事啦

第四波完了

恐懼撚出來道歉呀

完

病毒輸了

屌你老母 回落

第四波廢撚到
恐懼撚又縮番入老母個閪

冇人死，回落啦

我係憑自己嘅幻想去恐懼嘅，點解要道歉？屌你老母

星期日冇人驗

星期六日診所休半日或全日休息
少左病人捉去檢測啫
星期三自然升返

恐懼撚=共產黨

快啲取消2人一枱依啲濕鳩野，有冇限聚都出街架啦唔通留係屋企on9

on撚9不如話星期日醫院唔開門
冇急救服務呀
檢測邊有分放唔放假

恐懼撚又話會失控

武肺呀，武肺，點解你咁撚廢

疫情結束

冇事了

恐懼撚係咁on9不敢面對第四波已完

理得你幾多宗
我哋黎字頭嘅訴求永遠唔會變

返工唔好玩電話

wfh有成效
可以取消了

On99藍屍質疑許智勇：「咪講大話啦！好想知邊間銀行星期日都開俾佢」同一道理

依家日日都開檢測

理閪得你幾撚多單 有WFH 係屋企hea 住收錢

準備返工 已完

想問下恐懼撚第四波疫情死咗幾多千人？有幾多個肺花跳唔到2cm嘅康復者？

派錢未屌你老母 派錢就支持政府

疫情過了

我要wfh呀屌你老母

無事

可以屌閪了

可以出街玩lu

Yeah! 可以行山打波party聚餐跳舞喇，有政有黨唔怕!!!

第四波正式結束

just a full

好野 酒吧可以開返lu

無事了大家可以出街慶祝

我屌 又要準備返學

檢測完唔使戴口罩喇